［公投］ 安仔屌飛機場 定 屌狒狒

正評：狒狒
負評：飛機場